一人一個兄弟姊妹做既賤野

有次同屋企人出街食完飯 我急屎急到仆街
返到去諗住去解決之際
我妹死都要去先 話自己急尿 好快屙完比我
咁我心諗佢屙尿好快姐咪讓佢先囉
佢入左去一陣我已經係咁催佢問佢得未
之後條粉腸話 哎呀 唔小心屙左啲屎添 我真係
明明佢都急屎又扮曬急尿去先
好撚狗

飲益力多昆鳩我
話飲到去個樽寫住 乳酸菌 嗰度就唔好再飲
再飲就好多菌
叫我飲到嗰度俾佢似

佢夜訓 跟手嘈醒佢去飲早茶

沖沖下涼熄鳩沖涼房盞燈

影佢瞓覺相放上ig/fb
再tag佢

我都比人玩過

呢個好平常姐

互射

唔知點解我家姐由細到大都好妒忌我
總之所有野衰左都想屈係我身上
例如
返到屋企唔記得抆鎖匙出黎先閂門。永遠自己做完賴落我度
永遠我去完廁所 就算小便都好 都認定我痾完屎。同老豆老母講我整臭晒廁所
依家佢都成30歲 仲未拍過拖
但個人仲成日扮可愛 又貪錢
屋企買左勁多韓國唔知咩男團ge唱片。一堆愛情小說。再加一堆奇怪服飾 （跟唔上潮流個種）
成間屋都係堆滿佢d 野
屋企個洗衣機佢霸晒黎用咁濟。
打份工仲係衛生署d 合約每月萬零蚊人工工種
一個人究竟有幾廢先會咁

啊哥溫緊書佢嘅時候用枕頭打佢
但其實我成日都唔佢打
pillow fight 好正

佢知我怕黑

你父母好縱佢？

巴打小心
可能要養埋佢

基本啦